做飲食有度好！

落場可以去叫雞！
非繁忙時間！
又唔使排隊！